點解冇人約聽日同一時間去接機？

大家唔係階段性勝利啊

push

聽日好似目標係地鐵

仲地鐵？

推

1點機場見

早d得唔得呀?
早d去早d取消航班可以早d走

pish

比啲時間旅客走好嗎？今日同一啲旅客傾過下，佢地都支持我地，航空公司要佢地聽日返機場換機票。佢地唔識中文英文又唔叻，機場仲上唔到網，真係好慘，最後係搭的士去卜酒店再住。

Btw只係小小既建議，萬事以大局為重，核彈不割。

.